會員日取消！支那人包圍IKEA喊：騙子…隔天開幕卻爆滿

日前美式賣場好市多在上海開幕引爆旋風，大批中國民眾前仆後繼湧入賣場，讓好市多營業首日就不得不提早結束營業，第二天開始進行「人流管制」，類似的情況今（29）日再度上演，瑞典宜家家居IKEA在河南鄭州開幕，短短1小時竟然就湧入8萬人，但就在開幕前一天卻發生意外插曲。

綜合陸媒報導，IKEA鄭州店今日開幕，開幕前IKEA傳簡訊給會員，表示28日是「宜家鄭州商場會員專享日」，歡迎民眾憑電子會員卡入場，但28日大批民眾趕來時卻發現被放鴿子，本來預計在開幕前一天給會員的優惠日臨時取消，工作人員用喇叭大喊「宜家商場29日盛大開業」。

許多會員28日一大早趕來才發現被放鴿子，不斷在門口大喊「宜家、騙子！宜家、開門」，民眾紛紛截出IKEA傳的簡訊，強調確實有通知28日是會員日，但事後IKEA客服表示，「確實曾發布相關通知，但會員日活動已取消，沒通知大家很抱歉」，民眾憤怒形容「這公司就像渣男一樣，把你哄得好好的然後潑你一瓢冷水」。

不過今日IKEA鄭州店正式開幕，人潮照樣爆滿，絲毫沒受到昨日的風波影響，開幕首日光是擠進門就得花3小時，商場裡頭更是滿滿人潮，從排隊到點完餐至少也花2小時，即使IKEA在隊伍掛上「溫馨提示」，寫著排隊時間至少45分鐘，民眾依舊熱情不減。

來自瑞典的IKEA從1998年開始進駐中國，在上海開設第一家分店，相較於好市多可說是很早就進駐中國，而鄭州的第一間店也在今日開幕，雖然IKEA在中國已經有20多家分店，但鄭州店的開幕同樣引發排隊人潮，擠爆的情況絲毫不輸上海好市多。

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

831 變陣
百萬人去禮賓府

屌你之前又話抵制瑞典

快啲睇下口交部有咩回應